[肥仔威威安采] 十月二十八日谷草九場賽日討論區II

馬PO精選 (已計算25/10成績)
新力必 616
金仕芬 540
波利 425.5
尊兄 394
saho 259
金世正 257.5
痕哥仔 188
潘頓正賤種 162
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
SakaXhaka 55
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
ケッピ -2
智高無上 -6
當家精選 -10.5
鏟齊泥種樹 -13
福逸 -31.5
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
買韋達會發達 -52
奧書 -52.5
蔚藍海角 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
跟方駿暉贏大錢 -109.2
人一世勿一世 -110.5
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
屠殺馬會 -142
Priestgod -142
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
七色 -160
Win神Ho -174.5
冬天沒有雪花 -187.5
單挑 -200
華可可 -208.5
方嘉藤惠 -236.5
Greenwood綠木 -256.5
Yurab -258
なつめみお -276
小川ともみ -276.5
囧 -277
覓腸 -318
烽煙 -347.5
寶高 -388.5
蘭仔 -478.5

28/10 馬PO精選

第一組
R1 喜奔騰 (韋舒亞離家出走)
R2 馬驕雄 (方嘉藤惠)
R3 贏多多 (痕哥仔)
R4 勁瀟灑 (なつめみお)
R5 凌駕 (烽煙)
R6 鵲橋飛渡 (saho)
R7 達心星 (跟方)
R8 鼓浪順風 (金仕芬)
R9 又係熊 (綠木)

第二組
R1 中華精神 (單挑)
R2 東方雷 (寶高)
R3 惜多福 (Priestgod)
R4 大醇威（買韋達會發達）
R5 勇敢皇者 (蘭仔)
R6 機緣巧俠 (新力必)
R7 心中有馬 (屠)
R8 電訊琪峯 (ケッピ)
R9 包裝永旺 (尊兄)

第三組
R1 豹子膽 (冬天沒有雪花)
R2 皮具之星 (七色)
R3 吉利大勝 (人一世勿一世)
R4 騰龍超影 (福逸)
R5 肥仔威威 (Win神)
R6 愛逍遙 (金世正)
R7 風雨駒 (奧書)
R8 弛曜風 (Yurab)
R9 傑彩繽紛 (覓腸)

好撚煩 陰啲陰啲燈鳩我堯

Lm

デアリングタクトはジャパンＣへ 来週に帰厩予定 古馬の一線級に挑戦
似斷不敗紀錄

輝煌星 有冇機

你煩啲

彭過年預佢走蝕啲

應該都有p嘅

我奧呢

黑卡大户

收爺啦垃圾

Waltham賣到咁熱
痴撚線

度撚完，又落雨

唔緊要啦
唔好講到平時度完會贏錢咁

涂謹申會後查詢時確認有參與投票，但不評論其他議員投票意向。楊岳橋說可能有議員投錯票。郭榮鏗表示，當然投了給自己，但質疑是涂謹申無投票。梁繼昌會後說可能有人投錯票，至於他投票意向，梁繼昌說忘記投了什麼或號碼，「Dennis（郭榮鏗）一號？Priscilla（梁美芬）二號？」

咁你又岩

笑唔笑死

收爺啦7頭 日撚日係到潘頓潘頓

合埋眼赤水神駒就算

[tg瘋傳]後樓梯大戰

落大d我一棍西利哥

片呢

入面咪有link
幫你打埋飛機？

Old new

want

你咪能癲啦

有老婆都要男人幫福sir打飛機

切蛇女黎==

男人先知點打最爽

女人蛇乜春

駁唔刀

有咩好

白蛇青蛇
唔通又係男人?

喂呀，又話守秘密？

放得快，好世界

國際賽都係成堆海外馬報名
黎唔黎到另一件事

雨戰？

絲綢會3隻都想來

俾我都黎禁錢啦

仆街原來4隻
冠軍車手1200
戰舞者1600
杏目2000
耀滿瓶 2400

原來冇耀滿瓶

是日賭本十元

$40
打算第一場輸哂佢
1W 3P

1800 快

諗住買雷神p

樂仔起孖？

求水

福sir 賭波馬 外仔3個做乜野工

故人來剩報2000唔報1600已經夠奇怪
我估好多都係鳩報 多數唔會黎

you know d thing

i do nothing

king of change唔係去左屌西架啦咩

頭場 樂仔拖10定12好

拆家
PR
艇

究竟信唔信多次飛天劍好
佢第二個場個績係好勁
但上場又無啦啦斷哂

失業囉問問問

不如問，信唔信多次潘狗好過

賭本從何來

爆左缸嗰隻包裝真係即刻掃

睇完又想迷潘

違反商品說明條例

睇完你個名

我都迷埋

有冇人會要馬女？

＃61 一個人撈晒三瓣

潘有邊隻好？

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
傲龍駒 DRAGON PRIDE D164 大衛希斯 容天鵬 28/10/2020
馬匹退役 / 取消登記

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
活力寶駒 BUNDLE OF ENERGY B279 賀賢 28/10/2020
皓月千里 NOBLE CONSORT C538 沈集成 28/10/2020
上位 LOOKING UP D292 賀賢 28/10/2020
包裝昇威 PACKING APEX D471 大衛希斯 28/10/2020
老友威威 LUCKY GUY T349 葉楚航 28/10/2020

包裝

環保時代 吉利大勝

落埋雨 你賭埋我果份

條撚樣係咁

必蛇 收到風 你又美職角細500k

PPG咪拎返去外國跑順便換馬囉

我正2之C

MOGUL報咗香港盃

Tarnawa / Audarya都報咗

1800翻兩翻

MOGUL Skalleti Tarnawa The Revenant Olmedo Audarya 報咗香港盃

Alson Half Light 報咗 HK Mile

Air De Valse就邀請咗嚟跑Sprint

舊年黎過跑千六嗰隻zaaki賣左俾袋鼠佬
百幾萬港紙

In Swoop / Ebaiyra / Royal Julius / Skalleti / Folamour / Nao Da Mais

呢堆報咗 HK VASE

呢啲垃圾啱晒澳洲

狗餅馬。。。臨場仲要落飛冇賠率

岳伯仁除咗Love同Serpentine真係其餘嗰堆見過光就報名

多匹日本短途佳駟也在報名馬匹名單之上，包括「有志竟成」、「機伶夢」、「野田重擊」、「全音階」、「倫敦塔」，以及去年一級賽高松宮紀念賽冠軍「曲調夫子」。

機伶夢唔係岩岩先贏3勝class,雖然免費但都唔洗係唔係都報

原來lauda sion有埋譯名

仲有日本隻咖啡法老報香港盃做乜,又唔係泥地2000米

今年一報名就有譯名咁好
Fierce Impact都有

你哋想邊個做英國騎師冠軍嚟香港參加騎師錦標賽同客串

道歉誠 130W
學少 120W
馬昆 110W

廢誠又想黎賣笑咩

佢領先緊，最大機會係佢

人地啱啱先1000W

不過佢好似唔係幾受歡迎

佢同廢lin去日本呃飯食算啦
黎香港出醜咩
學少就算啦 反撚左面點會長期客串

全角大

想杜苑欣黎

開跑未呀，係公司就訓著

咁就睇馬會點做啦，反正我最想睇係馬昆，不過佢要一個禮拜21W好難

而家90W，一個禮拜內31W就可以做冠軍女騎師

12分鐘先1c
角大已4

1-0！！！！有馬本了

日職又全部反績 笑4

水手三箭兩隊刷角隊0c?

正正得負

後衛攞手救波都無12碼俾角你，你玩晒啦

落雨係咪博4 5

岩岩收到段殘廁片好撚正

Pm plz

喂 pm

點upload?

streamable?

賭馬就賭馬啦
無啦啦睇咸片

性交轉運

我唔鍾意起雙飛㗎

邪鬥邪負負得正

真係ON99

賭性強到

屌你老母黑撚到

頭場買咩

勁飛聖

大6g真係好淫

日職唔用var係咪弱智

定台妹黎

lm先

屌你六十幾個view
馬po原來咁多人

快操我 似大陸g

仲有五分鐘開跑 個個講女講波都無人講馬

好撚多cd rom

台灣 好似講幹多過操

我老死今晚祝你w多d

我洗左20次view....

喜奔騰上船了

肥鬼潘狗落班咁老土

真，馬PO24

周蛇

要廁所搞

屯公11連環 你老未

係屯公賭到尾場

荒木友輔死全家啦屌你老母

豹子膽輸極咁撚熱

一大堆熟悉既馬名

擺明唔係搏呢場

隻6熱到辣手

熱門又準備輸？

阿奠一檔有前速 焗要

好撚易

唔夠錢買q 買得條pq

大熱111老土到

易撚到

我潘跑到好有心機

多謝福sir有分落袋

贏唔到都俾個P你 幾耐冇見過

祝你今晚睇con睇得開心

跟績無可能賭豹子膽
但得十蚊無所謂

今晚跟撚住佢先
平時第3都唔撚要 比個第4你撚狗

精選又炒

莫雷拉徐雨石又得左

十蚊起家啦 今晚贏佢一千 禮拜日再買條4x15Q贏1600萬

真,估唔到咁後都上番黎咁比面

熱門係一世~

潘狗係咪打算同馬王一齊退役

你漏左中間賭波輸哂

真乖

搞掂

狗餅都破紀錄

潘9今日去馬？

唔怕一贏錢就出黎牙刷刷

做緊免費仔睇live

下年呢場就叫豹子膽讓賽

贏錢唔嚟攞彩唔通輸錢先出嚟攞彩?

媽的田狗

唔記得頭場1845

討論區唔俾討論？

好事黎

志聰明熱撚到

呢場單打獨鬥 賽績優秀

點解下場唔叫返威紫荊讓賽

針對？

我潘今場係咪贏得

勁飛聖幾時先贏到

呢排有冇人見到長井

佢出名報憂不報喜架喎

屌你 咁樣8/11無馬跑喎

志聰明又係冇谷草績

二班馬克羅斯
五班大雄圖

今日反logic

都要有喜報先得

睇黎贏大左

綠格又嬴

10k qp

我射能左5次精了

想問勁飛輸幾多？

R2人生注

即係中哂wp pq 二種單t三重四連四重

兩個半

16M

頭馬有無咁撚勁

支持我老4，皮具

一齊贏ok？

水手點都要爆角
恭喜哂

上浦福滿落到5班都唔知霍清之前點練馬

呢場細潘隻馬驕雄點睇？

唉我屌燈方又跟多次威紫荊

拉狗1檔C+3，差唔多

你又中 屌

咁尾場買定真係要

邊有閒錢買波

落雨尾場內欄爛哂又唔知點計

上浦福滿原來落左5班泥地王

尾場未輸晒先算

照計全世界賭環保時代

留定錢

跳樓注

莫姓騎師1檔唔賭 ?
岩岩大炒

俾d logic黎

東方雷

冇谷績
又老屈上次蔡狗輸果次塞左唔計？

谷草識跑 忠心四五
閪手轉潘頓 上次窄位

環保時代騎練合作嚇死人

周狗要唔要

無咩大賽是撚但啦果日

要了

呢場大熱Q開唔開到

大熱=back up=gamble

上浦福滿

咁係塞左，兼個勢持續上
上場蝕左個外檔僅僅輸比再出近既馬
而家轉場1檔，騎師手風順
點唔賭

我鄭呢場打TEAM

唔啦 周狗鍾意連住嚟 一起就起孖

估到會咁屈

下場牛精大哥打疊

咁賭唔賭 ?
陣間跑完又話，又咁老土

相信雷神

上次威紫荊跑假，今場返黎谷草一定有頭3

想買潘狗

潘雷q啦

tavistock好呀 呢鋪又有得分

5 8 10算

你500K果場都34倍啦
而家得7.5

超霸

88皇天

成堆飛癲撚到

22倍買東方雷 一入閘一野由13倍打到8倍

潘史兩條友做乜撚

唔買wp點賭

好難追

志聰明回到3.9

賭馬集團屈到仆街，有格馬包辦頭五名

屌你老母咩黃俊，食撚屎啦

超霸無敵我屌你老母

神馬飛揚咁都頂唔住

環保時代可以點姐 中段已經出事

鄭傻條能屌又底出 煩唔煩

1檔雷神孖寶

潘頓正賤種

上場放頭搞鳩我百寶袋

你老母捉住走三疊 你老母教你咁跑馬?

又減我40
玩五次一次都冇

我頓騎乜嘢
攝又攝唔到 轉彎入直路之前唔撚開始走
人地前面幾隻走甩晒仲望望下

1檔內欄 利前置
贏多多輸仲有咩藉口 岩岩整親條腰？

我唔撚知啊

屌你老母隻東方雷落撚到

放頭2場都甩開 追L

慢閘留最後

贏多多前置

好老土

黃俊我再屌你老母

邊會想到總統之星決心落係尾度

我雷就是屌

鄭狗要底出 唔咁跑可以點

出頭果次咪跟前跑
有咩問題

有格有錢分 好能癲

下場邊隻放 屌你老母

又話我頓好有步速智慧好識走位

唉快撚啲打風賭少日好過

皮具照跑冇人屌 大家太強了

正仆街，隻1退出收返2注吖起碼

請比塞車gif

屌 原來又做愛

垃圾史卓豐大熱門你地買撚埋去

慣了

信潘狗 三場收工

鄭俊偉你咁撚樣玩底出
而家第2抵撚死
臨尾環保時代仲要回飛

潘狗屌你老母

頭2場係利1檔定利閪拉？

咁樣都照跑
閪手換潘又唔去
呃錢

食屎無得追

9場馬7場大熱 頭2場贏哂

刨隻2，結果第4

皮具之星咁都唔退出

隻隻格都有
得威紫驚冇 我屌你全家咩＝＝＝＝

利跟前 完全無得追

99(5)告鳩黃俊未

暴走

佢呢啲叫暴走?

黃俊巫顯東 立即釘牌啦屌

仲信唔信贏多多

鄭俊偉同潘呢兩季一W都無 大熱即飛啦

算溫和

跑哂九場先講啦不如

直頭呵護添啦

跟左兩次 呢次再冇就放手

Hi all I’m back

feel撚到雷神真係返左黎

會唔會又雷神

雷神有無機挑柏寶紀錄

開跑前講左啦

贏幾多

可能肉眼block左你睇5到

今場撚狗

銀時

7號會唔會有P

唔講咁多
信則有

有冇手足唔鐘意黃俊

我了

被遺忘的

季初賽日起碼推五六個post, 而家慢撚到

saho係咪大勝緊

牛精大鳩贏完仲有十二倍

呢場就睇你班仆街簡1檔定閪拉

跑到第三場已經x到冇聲出

買7號P算 呢場買乜都唔好咁

隻10屙咁撚大舊屎

輕幾磅

個身輕左

潘頓準備

贏多多

隻5都幾多飛

小氣

準備屌柒皇天

無得追仲贏多多？

雷想幾多win收爐

大熱單T

牛精

9場

All in了
係人都知跑步前柯屎，狀態fit勁多

直落3場1檔

銀時一野俾雷神收工

講撚完識贏就係識贏未

準備第二次allin未

好舒服
去馬唔去馬兩個人

識贏就係識贏
今晚講左幾多次

冇第二句

拉狗入直路狂壓落隻贏多多到

1檔又贏

你老母又咁老土

X撚完未

1檔又贏咩料

買得大呀

巴度弱智...

點解今日咁正路

同咗路

屌 中到贏多多又拖唔岩腳

舒服哂，頭3場就收工

牛精一入直路就無

平時買皇天咁樣比人夾一夾應該收得皮 而家夾完仲識湧上去

巴度又唔知做乜撚

兩隻馬中間撬出黎
屎忽窿有幾可咁搏

熄左電視了 屌你老母

醉駕佬唔塞點都有p

呢期金句

世界大船唔輸得

比著平啲夾一夾 抽起收工喇

轉灣 換鏡頭果個位 見到佢抽定出去就gel左頭

雷狗騎馬矛撚到

拍住放都唔係好得去邊唔係利放頭前領咩

屌你老母巴度做乜鳩

信心滿滿落5班即跟

戰鬥英雄p 回到1.6正到

又俾巴度容天鵬跣一獲

銀亮之星

3場1檔阿婆都識買啦

大傻閪贏返場未

史卓豐集右腳肯定重痛緊,

淨話落馬要用晒左腳力

食蕉啦，1號夠識贏，咪又冇影

等陣又要聽到識贏就係識贏

巴度好撚靠唔住 成日都論論盡盡

埋到沈集成堆都唔慌咩好人

西手去馬未

明明轉彎嗰時有曬位畀佢走出面唔走
走入面
戇鳩鳩

見到雷神埋到佢隔離都知死得 仲邊會俾你出

婆娘冇過關飛 ????????????

第四第三過乜鳩

仲買佢真係要驗腦
勝出率得1.4%
仲要唔係隻隻贏99倍
完全唔抵買

田雞追得未

今場爆未

你個名今日你旺

屌佢老母唔撚識騎馬

依場想去驗腦

1檔過關飛

人地過雷神／大熱門 唔係過1檔

十元捱到第四場算係咁
大家俾心基

赤水神駒游水馬？

重未肯退出 應該會重有馬入到嚟

點捱，兩球明顯伸隻閪手打波無12碼，角又無

今場要咩

咪撚賭波
d角已經好假

1檔

好彩重注雷神豬王 日假輸到仆

今晚車記客其他啦

雷神騎王開飛幾倍

東京半1全10咁正氣都假

雷神3場 2w1q 都係玩3場 ?

又話相信雷神既 ?

1.65

中咪正氣
唔中咪假

又正手燈 你利迷？

今晚易玩，場場用拉仔做膽

你賭本而家幾多

大家有興趣可以去 競馬fact check 睇返佢點落馬

冇人跑馬?

唔係破左咩

無

得騎師跑

赤水神駒濕濕地似樣

有成六分鐘無人出聲⋯⋯

我烽今晚點

X能哂

想買頓 求屌醒

肥鬼會打疊咩

快樂歡騰，我薛gogogog!!!!!!

其利斷金

我頓今場好認真

薛恩食屎

1檔變尾三

M 到

唔撚講識贏就係識贏？

歡樂好友都有

有mood

Mood到

怕左Paul So潘頓呢個組合 如果唔係實大賭

有mood就係有mood

西手真係咁樣騎隻快樂歡騰

大傻閪真係大傻閪

屌你史卓豐今晚去盡無悔？

三重彩 複式
4 場 1 騰龍超影 + 5 得益良多 +
11 赤水神駒
肥鬼47秒都斷

今場贏騎師啦

場場隻膽都跑第一
但啲腳無影屌你老母
唔賭qpq賭pq算

歡樂好友 第3

完全唔去
轉彎點會俾利之贏去左先

腎仔今晚一定贏好多

快樂歡騰贏馬跟前 試閘放頭 真跑縮後

潘頓蘇保羅落大飛又有返

起碼有p啦屌

得益良多上幾場比節恩騎到fake哂

利之贏以為有

佢好似講到明隻1必須要要

隻猁嚇撚死人

佢講果啲中撚晒

屌你老母細潘

閪手好撚野

冇買就唔講啦

廢馬一隻

老點完四場利放
無啦啦又利追

第三組勁到

我瘟精選準備三甲不入

佢中好撚多

驚死人唔知

我買周俊樂今季完季馬師排名會前過何澤堯

買潘騎豬王有冇得諗

又借啲意jer我七

一定唔會囉

一棍狂舞喵

應該有頭3，
但難啲過何妖頭

有隻獎金製造機係手 是但啦

第三組係咪準備中孖寶

笑咗

史狗120

舒服落樓姐

美麗甜心

2 3一棍派錢馬

真

落樓完1w1p，點解釋

取消原定於第5場後壓地的計劃

青蛙王子比個p來

青蛙王子

勇敢皇者

方仔似撚

肥仔威威

有彭國年架咩

今晚原來浪琴錶完全冇人提

蓋清？

青蛙王子我求下你 今個月我跌左好多

月尾出糧啦

應該要高登old c food先識

凌駕

賭撚

Last $10 凌駕 88

屌你大雨到

跟 我都睇好拉呢場

騰龍500k...

西

啱啱先諗起係邊個
枉我十幾年前已經上高登

轉左勢利追啦 88

潘狗啦

中完騰龍超影仲話得10蚊

宮SIR

又慢

又輸

求答案

底出

bomb

底出WTF

見到師傅隻馬就收
ON 9

凌駕比我潘頂撚到癲

賭閪咩，

周俊樂呢次仆街

幾驚雷神捱唔住第三

哈13玩依味

勁撚到

西利哥俾人夾到咁。。

小氣容狗返黎

咁快企起身

燈西蘭連13底出都唔知

凌駕臨尾打走十幾蚊想偷雞
結果雷狗拎錯位 冇要狂舞派隔離
搞到全程三疊都有p

福狗吊你老木

周俊樂 大獲了

周蛇係咪睇錯終點

咁快企起身會唔會問話

凌駕全程3疊都有P馬王黎

邊個教佢壓線架 步步壓架啦一預判錯左就要停賽架啦

飛天劍撞咗出黎就收工

佢唔知睇唔睇到CFU出面嗰隻
睇到佢就仆街

唉肥仔做膽，前面3隻係齊度

肥仔威威無p
拖撚左紅粉

隻馬三疊特佳

唔講以為柒俊俾綠帽阿般戴

肥仔六十

仆街韋達玩底出

周狗壓線張相仲唔仆街

又係楊明綸13

肥仔一出就要打

嘩差咁遠就企起身停硬啦

佢係咪以為蠃撚左

青蛙王子on99

又楊狗韋達尾牌爆
勁撚老土

企乜撚

屌你老母莫雷拉真係狗系黎
出閘唔快就攝啦，死騎上去3疊做乜撚野
屌你老母一早攝，個位就係而家紅粉個位啦on撚99
而家沿途3疊望空快步速輸1個馬位比紅粉
你做緊乜撚野呀拉狗

抵撚死啦
停兩年啦

買左你win嫁仆街

13真係鬼撚到仆街

一早批死

又係落飛黨，12全線綠...仲以為達少落四班先去馬

前面輕鬆放
後面起勢騎都唔近
pr腸應該gel到行哂

阿年換人孖寶

連面個隻都度唔到由佢啦唉

威啦，巴閉啦，洗唔洗賠番條命比你呀

屌呀，企咩起身呀柒頭

睇得出你又係好日唔買拉嗰啲嚟

周俊樂我怕洗定屎忽都無用啦

最鐘意睇到落飛狗博失
轉場想博我地刨績狗唔信
下次兩倍大熱一齊買啦

鵲橋飛渡成隻為食格格咁 贏黎贏去都係4班 煩撚到

呢隻錶阿般大撚把

重要好死唔死開佢師傅隻冷野今次仆硬街

紅粉彩影

急屎唔俾啊

一向最撚憎拉狗
456w果日肯定輸到仆直

上次2倍買撚左啦
比霍狗隻狗餅阻到錯哂

真係肉酸

酒駕佬都過哂啦 差咁多應該唔影響

你尋日話買拉狗

叫佢送隻比我ok?

企起身還企起身啦
果度一早衝左線

下次再買 再接再勵

肥仔果然一追就柒 上場究竟點贏

撚屌浪琴借幾錢

值

28-10-2020
18:49 跑馬地
星期三 過關 獨贏
3X4 2 場 11 環保時代
5 場 7 凌駕
9 場 1 時時有餘

咁可以點

勝在有方——肥仔威威趁勇再拼

唉唔怪得

一隻撈買到幾隻浪琴

ys 條友狂怨緊

R5 肥仔威威 (Win神)

乜撚野相信雷神
信親佢都冇好野
吊你老木

唔識買p？

又中 次次有冷你都中

返工對沖啦

咁大雨 有咩游水馬

咁熱都買p，不如唔好賭 ?

18蚊p
隨時好分過買波

勁飛翔讓賽 藍海策略

買馬梗係買冷門

勝完可以再勝

我膠錶都無隻呀仆街

咁買波好過
叫得莫雷X既都冇個好人

我今日同佢同路幾隻輸撚哂

迷雷既都係賤人

真，唔使嘥咁耐時間

買波中硬？

咁明知都唔避無得怨人

沿途三疊望空輸唔遠 賽績派睇到流口水

好似過晒似reprimand多

你仙台三格

又係果幾條友籠裡雞作反

肥仔威威個P收錢

相信雷神都輸啦
不如耐D先輸

鵲橋飛渡 我又求下你

收爺啦7頭 一隻馬jer咗幾個字

醉醒神算

我而家咩都唔信

Tommy哥比料重心愛燒搖

屌人老木就理直氣壯
被人JER 2句就收爺啦
你玩撚晒

J2邊條友抖氣聲咁入咪
喘鳴咁撚樣

唔怕！相信雷神！
又講一套做一套 ?

第一日上馬po牙

正叔好波

躝啦win神

條撚樣on9

瘟神黎

蔡頭？

戒牙人去左邊

馬e代夫， 早餐注

同路

燈神堅料：成才有頭三

我都想講

皇帝

買咗

我錯囉 咁點呀 駛唔駛賠番條命畀你呀

巴度啦

222222

你好險，千幾磅馬

2 6 12

閪你你個灣再轉出d丫，我屌你老母

8.5?

鵲橋又比人輕鬆放頭係點撚樣啊

又係12全線綠

吓蔡頭唔放on撚9？

肥鬼想做威水丫拿

何良又起孖

肥鬼

波咁慢都比人埋

唉買撚咗藍海點部署

你老母波健士唔撚頂？

真係打劫

屌你潘明輝望乜撚野

機緣巧俠又打劫

鵲橋飛渡臨尾又有偷雞飛
不過今次冇得放 88

何良出品

屌你老母 閪手

屌買中又蝕咁多水

買個陣16倍，無左一半

波仔都唔放又係搞笑？

條友真係on9

屌 俾人打劫個連贏

屌你老母藍海策略最尾個步乜撚野事

R6 機緣巧俠 (新力必) 500k

暈撚左
完全無諗住頂

巴度大哥又日行一善

好似你咩

屌你老母閪手唔係攞位攞得咁柒入位啦

2組強陣
寶高蛇
必蛇

閪手有小兒麻脾加腦發育不健全都可以有工返

我見到波健士唔撚頂以為真係開1,6Q咁癲

咁憎佢block左咪得

見到快樂歡騰咁撚跑 買佢唔落

學下人

馬po唔互jer邊好玩

波健士，你真係一日唔拉一隻都唔舒服，你究竟幾時比人99(2)條呀，屌你老母

條友賭神點跟

唔啦 鍾意屌佢

好彩睇得多閪手
轉彎又係禁住自己上

打到8.5

下場換人食得

你第六中p

飛左啦 低能既

屌你老母波健士咁你下場嘭嘭聲又放唔放啊

問烽煙
老友來

嘭嘭聲啲過關飛

唔撚識賭 11檔禁慢貼欄放 2檔唔放

佢垃圾黎

隻馬冇先

個波健士個個賽日都有話題

希望我中六環啦

六寶我冇本事

想問位置q過關買左11點計？

發揮古靈精怪
係華將唔知問左幾多次話

買中紅粉應該賭神嚟

3t仲有110蚊叫糊

1倍

你話佢無做馬 我真係打死都唔信

英明勇將

再攞波狗做膽我斬手指

嘭嘭聲

7P送錢?

落完雨梗係大雷暴

8 13

12

今晚精選好撚威

13似癲

13係咩馬

買晒啲天氣概念馬
大雷暴 風雨狗 嘭嘭聲

6場頭馬由5個騎師分 暗示今日又係分餅仔 買未win過既騎師先

咪13少囉

幫佢兜左

1

達心星當顯心星賭

第3

點解田狗試開唔騎

方仔雷拉3寶

咁要買 莫「雷」拉

黎水榮

馬喎
邊個騎牙拉

8 9生命注

田雞

你個生命仲有4分鐘就完

清倉未？

咁了結算

各位 我留返d錢玩足波了 再見

唔好提

方仔3寶

覓腸針好多？

清左，睇住跌好撚爽

針了 留返少少玩R連

3 7 allin!!!!!

又做威水

一路發

講撚定 心星系屈到

4壘喎

又講

屌你老尾又係果句
潘狗頂到咁都無用

生命注達心星嚇鳩死

仲有生命

黎水廢撚到...

腎仔詞窮

驚閪咩 大超級

送錢 輕鬆到

又放頭我屌你老母咩

天氣概念馬

祝r連好運

屌你老母嘭嘭聲尾段冇既

大雷暴過埋隻達心星好分好多

10蚊注

佢贏撚到開巷

睇住16 12想gel定頭

屌你老母馬會

賽績派大勝

排12檔分多2$

偉大勝利仲係好勁 但用泥水

隻風雨駒唔搞會唔會埋到尾

好撚心偉大勝利就飛走黎水榮啦 條友騎高大威猛呢d超班馬4班都炒

似搵田雞弱組贏

難啲
全程跑蝕晒都明贏你

燈方追孖寶尾係咪需要驗腦

同撚左路

六寶唔係斷球健士一關下話

球狗連放都冇埋 冇撚用架喇佢

達心星蝕到咁都贏到
臨尾仲以為大雷暴撻著過到
過一過隻心星又加速

潘狗都頂撚哂隻心星出4疊

拉又例牌壓一壓入去

屌臨尾入淨兩隻個陣拿拿林禁 屌佢老母係咁load load勁撚耐先俾人禁

馬超真係冇計
大潘季初都講明今季投降

今日jump到仆

偉大勝利 換人未

唔是斷一關瓜

奧狗風雨駒唔嘔血

有偽君子

事但啦 總有一場有遮擋重飛交代

super18馬膽喜勝駒

你都係賭佢跟馬跑姐
又走去放

輝哥全日出1隻
乖乖地唔好搞事得唔得

我諗住呢場大賭周俊樂

輸埋今晚收工算

奧狗

金西正

耀滿瓶冇報2400嘅

其實都幾癲，625確認左隻馬後追好
連續幾場都望空走左去
今日有哂飛，8檔周狗諗住縮啦
點估到佢又走去放

天地人何良今晚第三WIN呀

今場有邊隻識贏就係識贏?

感動就係 成個po得返班賭神傾

多得有你帶領

總有一鋪交代
仲要用田雞一條直路殺哂

仲有隻金鷹翱翔

c007 準備今晚又比班大帝撚狗

家樂飛駒跑1800唔會係落班呀

我塘邊鶴

咪撚賭波

日本盃配川田
跟著應該有馬
唔來香港

角球一係大一係細
5050

尋日國米 晏晝-0.5/1 @1.98
尾盤-1./1.5仲低水過@1.98
以為早水買完 好撚醒 結果大家都知咩事啦

人和家盛

怕左騎果條on9

要等到幾時
唔想哂錢鋪鋪睇佢放

又1,6q?

6拖3，7

巴度勁返啦屌

電訊琪

順意寶

網頁版第八口孖寶

本場不設此彩池

狗會block左我

1,6,11

想買咩, 快

奧狗買到綠格

啡

唔怪得馬會唔受奧狗
啡格

屌你老味 潘明輝落飛落到閪咁

Icac

奧狗打左500萬落去

咩話金鷹大熱？

又第五

好撚癲

點撚賭

啡格開餐

喜勝駒收停埋
冇得唔服啦

屌懷疑lihkg有線人

以後唔撚講

買個陣9.2 dllm

周俊樂又追近何澤堯 1 場

上次叫緊二百倍孖寶就連安慰獎都冇

而家走嚟補中

打劫打到

直落大熱win埋

今晚何良點只起孖 中三元添呀

自己買撚到變大熱賴鳩我地

6，7 Q
一放一追
係咪我諗得太理想

最後4.1 1.6
大家買個時有幾多

直接tg我ok?

大把人買呢隻

柒俊有p

部能之前跑乜春

你話跑馬冇內幕邊個信 隻7都可以打到大熱

好彩田雞最尾冇力

俾人打劫打到

你個名

順意寶入q

喜勝駒點解唔頂埋呢舖

喜勝駒

8.幾倍，冇咗一半

喜勝狗係骨嚟

計場地計步速 落大飛正常啦

何良馬房pq

佢就黎升級變做7磅仔

彭國年垃圾到，同隻馬唔協調嘅

何良真係3WIN

喜勝駒做咩鳩

今朝買早飛9.5

呢隻連霍清都撚得掂
叻廠幾時執柒

何良

我啲孖寶

好撚記得射每一隻有幾多倍

我睇住個注碼射

而家

長勝谷條獨贏過關勁撚到

大三元

你買咁撚大緊係冇啦

叫左PM講

有冇人知拉叔隻馬轉完灣去咗邊

唔撚識練啦屌

疾風勁草

叻廐3W 諗起李易達

要贏幾多場變7磅 ?

20 ?

2號膽冇腳

阿叻呢排 無咩操馬
比返阿良操

第8場無手影南非Q

希望開家樂飛駒咪撚俾賭神中哂

本身預佢6,7倍淨係賭win都反cup

而家希望開冷啲孖

射5隻

孖寶飛數咁熱都知有料到 你教落 好似係

沙田都偷過雞, 之後又再燉

點玩呀今晚..

1 2 3
唔贏食屎

近排場場入p咁濟

田雞尾糊

又係熊 又係識贏嘅贏

派啦
拗頸唔賭志聰明射贏多多今日又要輸錢
好傷

07/10/2020 跑馬地騎師王積分 : 16 (冠 1 亞 0 季 1)
11/10/2020 沙田騎師王積分 : 20 (冠 0 亞 2 季 2)
4/10/2020 跑馬地騎師王積分 : 46 (冠 3 亞 1 季 1)
24/10/2020 沙田騎師王積分 : 28 (冠 2 亞 0 季 1

勁撚到

wtf not me

確妙星

今日六寶又好分啦屌

紅粉彩影唔係咁易
第4,5選先有佢 仲要未必買

紅粉彩影都賭 抵贏

勁撚到..

有奇妙星做先例

我叫1,5,6,11

希望開5,6啦唯有

錢國偉送殯馬: 家樂飛駒

你自己刨都定有風?

翠龍生命注

學方蛇話齋
第6第9個兩場F左佢 288蚊買
咁就四百幾萬六寶做威水

開6派我100

睇孖寶飛一早知會落

呢場度都冇馬走

我係見到風雨駒咁跑先至放心賭啫

又係熊生命注

邊撚個又喘嗚呀

有無人要天池

隻6用般個舖我重傷

上場條氣唔順都繼續有賭WP

其實而家唔撚想佢贏屌佢老味沈集成

燈神跟一跟

唔諗直屌 3粒星 q pq

閪手連牌仔都不如

贏夠 20 -7
贏夠 45 -5

計馬隻1一定掃哂 方狗講到明跑國際賽
不過尾場邊敢講死

又係熊

係呀，季尾超越陳蛇

陳蛇依家贏咗幾多場 ?

QIPCO Champion Stakes hero ADDEYBB heads the British contingent entered for the Hong Kong Cup 香港旗幟

MAGICAL, LORD NORTH and another #ChampionsDay winner THE REVENANT also on course for the race in December

初出咩130以上1800我估P格多

呢場去盡贏分分鐘一場88

講馬匹狀態條撚樣可唔可以唔好呼吸

條女幫佢含緊

應該30頭

跟賭神補1 5 6 11每隻1皮Win

開10號有冇交嗌

9號一棍

唉 好多睇岩既馬都要內檔先贏到

補黎把撚佢呢場跑完又有回扣

告狗不嬲唔賭

彭狗有冇番過工其實

已經叫咗楊明綸中段發力走甩

馬克羅斯讓賽是咪要買老仆街隻野

落大雨，告仔

咁撚大雨嘅

仲 jet lag 緊

好似好撚大雨

Hazapour

落雨腳患馬 稀世寶

隻10行落又幾定 仆你個街睇下有冇Q飛先

性能廣泛, 擅跑淋地

隻6頭岳岳咁做乜9

燈神黎啦：
必妙星膽
拖
確妙星
天池怪俠

好大雨 唔想行

翠龍

呢組咁多隻馬都話擅跑淋地

1，2，10

確妙星跟前咩事

又係熊p

柒俊做咩撚嘢擺前啊

方狗又兌現承諾跑國際賽

熊軍股又贏馬又有，fat

潘頓幾時死

我拉

屌你老母比狗賭

牙奧

郭能嗰個位走係咩事

時時有餘

隻包裝跑得幾好

輝煌星都有

郭能弱智

好撚精神

屌你跑完先上水

針

阿拉入直路一攝已經帶出嚟

必妙星搶前

莫雷拉騎得好靚

羅富全D垃圾馬唔好拎出嚟害人啦
你老味

輝煌星咁搏做咩啊屌你
翠龍有第三我應該可以bb

阿拉有個日真係好易賭

個師兄慘 隻熊第二

成堆馬fing哂出去,阿拉黑人問號

又有條私家路益佢

[時時精綵秒秒精彩]十一月一日田草十場賽日討論區I

割撚騎好d有p
屌你老母臭閪！

我frd入馬房 佢話隻馬好靚 叫我買

羅富全 潘頓

精神威跑乜鳩 點解入到直路會西出中 比位人上？

隻10都跑得幾好

個個讓曬條欄比拉狗jm9

未入直路仲以為塞硬 一入直路成把扇咁二三疊飛哂出去 得時時一隻內欄

部能係咪傻架
四疊轉彎

翠龍搞咩

燈方自爆5千又係熊p
又做威水播哂出街

咁都中WPQ

潘頓傑撚屌有無騎過

個彎順滑到

屌柒俊違反馬性擺前

佢成日都落班配潘撚狗
跟左肥鬼學野

屌我第一場已經搵你係邊

個個飛出去佢痴實條欄

屌佢老母入直路見撚到佢小兒麻痺咁就知含得撚

死撚開啦輝煌星我屌你老母阻住哂
第3做乜撚野呀含家產

Allin 4重 176 11 有無

被人搶馬都唔精神d

讓哂路比佢騎 隻又係熊都騎得認真過佢

隻馬都唔似有

你預左佢咁騎嫁啦

郭能得登入彎前fing出外面走個大彎服撚咗

韋達公道到，我揀勇敢皇者佢就開紅粉彩影

睇下沙田ME幾時換佢走
下下蝕到仆街都輸唔遠

六環咁都1皮

又中100蚊

考核廷期至星期日

唉

10蚊 買都買左1700

今日輸死左

如果今日係月頭我應該贏好撚多錢
無馬本真是折墮

同撚左
翠龍第三就肥